{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 온더스톤 게스트하우스 2호점"
    },
    "text": "ゲストハウスの利用案内を共同で使用する空間であるだけに、利用規則を遵守してください。 人数を超過する場合、追加料金が発生します。 人数が超過した場合、1人当たり10,000ウォン(1泊当たり)現場で支払う必要があります。 ペット連れの場合、追加料金が発生します。 ペット同伴の場合、9kg未満、最大2匹まで可能で、ペット同伴はドミトリー客室ではできません。 エチケット午後10時以前の入室をお勧めします。 それ以降は静粛にしてください。 過度な飲酒、騒ぎはご遠慮ください。 ペットは同伴可能です。 ドミトリー客室を除く。 私物の保管に関する責任は本人にあります。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止です。 指定場所をご利用ください。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 業者施設物の毀損、紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に入れてください。 パーティーはオンザストーンゲストハウスでのみ可能です。 毎日楽しいパーティーがあり、4人以上集まらない場合は自動的にキャンセルされます。 パーティーは1次、2次、3次に分けて行われ、各パーティーごとに様々な料理が披露されます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用規則を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスの利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、追加料金が発生します。1人当たり10,000ウォン(1泊当たり)を現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても良いですか？",
            "answer": "はい、ペットを連れても構いません。ただし、追加料金が発生します。9kg未満のペットを最大2匹まで同伴できますが、ドミトリー客室ではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することが推奨されていますか？",
            "answer": "午後10時以前に入室することを推奨しています。それ以降は静粛にしてください。"
        },
        {
            "question": "何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切できません。"
        },
        {
            "question": "私物の保管については誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "私物の保管に関する責任は宿泊者自身にあります。"
        },
        {
            "question": "パーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、パーティーはオンザストーンゲストハウスでのみ可能です。毎日楽しいパーティーがありますが、4人以上集まらない場合は自動的にキャンセルされます。パーティーは1次、2次、3次に分けて行われ、各パーティーごとに様々な料理が披露されます。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに置く必要がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れてください。"
        },
        {
            "question": "業者施設物の毀損や紛失については誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "業者施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊者自身にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 462
    }
}